剛登革熱好返,但條女想口爆

好返一個月,可以吞嗎？

唔得 要煮熟先可以食

我建議唔好住 但你可以呑佢嗰啲